
                      La peor película que he visto, perdí  casi 3 horas de mi vida viendo cómo se acabó con la imagen de los vengadores.
El hombre araña parece un muchachito de 10 años  que hace pataleta, acabaron con la imagen de los super héroes que tanto amamos =(
        
            